復牛者聯盟正式成立，我地牛市股神要復牛SＨ

ＳＨ戰勝熊軍，我地等一下反擊

伏牛者！Assemble！